On choisit des nombres parmi les entiers de 1 à 25 de sorte que la
somme de deux quelconques ne soit pas multiple de trois. Combien de
nombres au maximum peut-on choisir ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 5
  \item 3
  \item 17
  \item 10
  \item 9
  \end{enumerate}
\end{multicols}